到底係咪真係有男人唔咸濕？

今日特登著套靚d嘅bra俾佢睇，佢竟然無反應
平時又唔會主動撩我扑
係咪mola

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

男人老狗 點有反應啊

mola, 一係佢啱啱食飽咗，一係佢太眼瞓，一係佢性無能

對男人著bra唔會有反應先係正常 幾靚都冇用 我講緊個bra

Gay

我真係絲

可以做d咩令到佢對我有返興趣

出圖比大家睇下個巴有幾西利，講有碌撚用

大媽咁款既話就唔好咁自信
Btw果班怪物大媽都敢放自己果d恐怖份子泳衣上網你唔好話驚乜鬼自爆

無啦無啦 絲打rip

post出黎 大家比下意見

係佢面前著比我睇

朝早幫佢含

你太樣衰

試過啦

可能係

換個男朋友 會更幸福

肥仔波42E都用

你有樓同佢扑野，佢就會扑野同埋有高潮

同居？

一個星期有4 5日係佢到瞓

拍左幾耐? 通常扑2,3年都會無乜興趣

年幾

夠我慘？拍左3年幾無得扑

基佬帶Bra邊有人睇丫

比人含醒

影對波加會員ID

我都想男朋友咸濕d
出街摸佢jj都只會縮開

你細波姐

會唔會係體味問題？

係街

我無呢個問題 瞓教佢都會攬住我聞

好，我先留名，等你出咗相先處理你

有時我都會禁

留名學野

睇心情

有時返工攰,真係咩都唔想做,靜係休息

其實真係希

天下男人皆咸濕
唔咸皆因佢唔得

性無能

有肚腩 太肥 2樣揀一樣
亦有可能佢前一晚打左飛機

佢無得救喇

圖呢

太樣衰冇得救
林鄭祼體 我諗頂唔到三秒就嘔

有冇諗過係性取向問題，或者你完全唔吸引

太撚肥 / 太樣衰
自己揀 可揀both

認真撚 你A級既住咩bra都無反應啦

咸濕又話拍拖為扑嘢

有無諗過唔係個男人唔咸濕, 只係對你唔咸濕??

言下之意係..

我同女友同居後1個月扑唔到一次

扯咗

又係呢啲垃圾comment聽到悶喇

404not found

試下一路騎佢一路叫光復香港時代革命

中過招啦 完全雙重標準

咁樣衰著咩bra 都無用啦

唔打9你都偷笑

你太肥

當街摸縮係正常架喎
你只要有辦法令到佢扯 佢就冇得唔咸濕架啦
著衫唔得可能係佢唔好啫 落手落口用聲 大把嘢玩

我教你點睇一個人咸唔咸濕
一個人只要有碌鳩 就一定咸濕
無 未必唔咸濕

圖定老母

我

無波，個bra鑲石都無用

你有棍

留TG滿足你

對住死肥婆咪唔會lor

圖呢？仲係街呀死基佬

係 一係樓主主動扑你男朋友啦

去整整容先

我反對婚前性行為
但條女成日撩我
日日都係意志力既挑戰

咪試吓唔着bra囉

又一個不舉人

我得閒無事都渣兩野

冇圖點討論

所以咪冇反應囉

係呀仲係街呀

屌你去成人台開post 啦,咁都上到熱門

男人老狗着條褲咁撚短

係呀係呀

sorry 大家用不推文啦

有無試下著絲襪
黑絲、肉絲、or唔同款式
可能佢有特別性趣你唔知呢

原來感情台黎㗎，樓主去番成人台啦，定係你味夠18歲

我夠呀，我諗住係關感情事
可能佢已經厭左

[/member]你親中？愛國愛黨？佢唔愛[/member]

我地一齊入過新屋嶺

原來係女義士

我個單好少事嫁咋

mr bean

確定下 可能佢唔係基佬 所以對你冇反應

同大j打籃球呀

咁一定要時事台啦

[url]我地第一批入，個陣狗仔都未準備好新屋嶺黎招呼人，所以我地無乜事，算好彩。不過之後嘅情況就唔知，所有傳聞嘅事都有可能同可行地發生到，入到去佢要你去邊就去邊[/url]

做咩，唔係比老鼠咬下話

可能佢係gay

可能平時自己喺屋企打飛機

留名等學野 有無招數可以誘惑到男朋友

屌 咪撚推啦 on9 post

影你今日套戰衣上黎我幫你睇下扯唔扯到旗

點解唔講多樣，因為樓主唔正

好慘

下，一齊得都唔會搞到食唔落啦

天水圍巴絲

得套bra靚 個人唔靚都冇用

係，答左你快同我去推PO

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

我21歲青頭有個2年既女朋友算唔算痴線

Why

對於一齊已久嘅情侶
性慾
唔係淨係睇你著住靚Bra嗰一刻
係日常相處每一刻累積落尼嘅感覺嘅結果

脷申：扑左十幾年結埋婚生埋仔s都日日想

俾我試屌下先，可能你個閪問題呢

純黑 一套已經夠

你男定女